★老年人應否猛鬼？第三波疫情奪30命 港泰群組共9人病逝

會否成為全港最猛鬼老人院？

近日本港新冠肺炎疫情肆虐，感染人數連續12日破百，至今才稍回落至80宗確診。第三波疫情更有多間老人院出現群組感染。截至今日（8月3日），疫情爆發至今共造成37人死亡，當中有30人是自7月起的第三波新冠肺炎疫情擴散後感染並離世，而近九成皆是65歲或以上的長者。